回想呢一年 00後既我地 有冇後悔信左連登去送頭

唉 我地反叛期最容易做埋d衝動野 以家諗返都後悔 比連登害撚死

樓豬1900年

1900 死左

肉身死左，但9up意志係不死

咁蓋ching 意志最勁

唉 肺炎爆發都係因為遊行

似 本身唔想用呢招 害死左美國人啦

嚟緊肯定第四波

因為就快1 月1

我00後，而家比稅局追稅

罷交稅既後果